試當真算唔算係香港版反正我很閒

而且試當真一個禮拜兩日試映劇場喎
人哋一個禮拜先更一次
差距出晒嚟啦
我愛試當真

連登應該好少人睇反正我很閒

反正我很閒有深度好多喎

反正我很閒好睇啲
不過兩個Channel拍嘅嘢始終都係有啲唔同
好難作類比

出電影crew無帶sd卡

我2020人間伽利略
btw,兩個都好笑，反正我很閒啲片其實水準都飄忽

有幾條片可以名留青史已經好勁
唔通個個日日上youtube係想睇打倒資本主義咩

有廣告嗰啲你當純笑片睇
冇嗰啲先係哲學片

多謝樓主

令我開始睇反正我很閒

SD卡